【突發】民建聯倒戈分裂國家

民建聯倒戈分裂國家

民建聯承認澳門、台灣為獨立國家

微信瘋傳
震怒十四億中華兒女

8月9日和你飛

上面咪寫住十一個地區
今次搵位入得太梗硬

咪中計！中共治港5大手段！！

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

11個地區...

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

8月9日和你飛

仲突發??
呢個POST我幾個鐘之前開左啦